荔枝角紗廠一期出面 買遮佬攞完着數翻面不認人

食屎啦 賺咁多 然後扮唔知

推

咁仆街

識玩就call食環 等佢地做唔到生意

不過好勁嫁 佢地好似有人睇水

係 食環狗到前五分鐘就執好哂野 班食環狗又呃下鐘企陣就走

拍佢片得唔得架
如果唔怕比人打

人多就夠

光復後先清算
而家唔急

最頂癮係佢地搵野冚埋班食環狗就唔理佢地